新年流流，諗住大年初一成家人睇賀歲片，點選擇好？

新年流流，諗住大年初一成家人睇賀歲片，我想睇《大吉大利大波大》，老豆想睇《發財扑到應》，細佬就想睇《淫亂滿堂吉慶》，睇個名三套都咁有詩意，老婆鍾意睇愛情片，細路仔又鍾意睇動作片，而我地男人鍾意睇愛情動作片，咁點選擇好？

睇黑豹啦

以前d文真係正好多

日日吉慶愈吉愈慶